有無巴絲做打h&m?

請左pt, 黎緊要番，請問有無咩要注意

輕鬆10連

1

2

3

4

5

6

我屌你老母

岩岩請左？ 返邊

邊度唔講啦 驚起底

我都見左未有消息 所以想問下

黎緊叫我去簽約 巴打做邊間？

我前幾日in完等左2日就打比我 in嗰陣比2個shopman chur 左4,5個字

鋪頭in阿？

唔係呀，網上apply

幾錢？

我都apply左 但無消息

做過2年pt
狗也不屌

好似45

不過我嗰間好似好撚hea

我都係網上申請冇消息

絲打返邊間
利伸：做緊大鋪pt

你覺得有邊間係天堂

巴打我都收到通知去in了
想問下佢interview問d咩阿？

無做過
但係成日行h&m個陣比人當係員工

你預佢會係咁問你對h&m 既野，對h&m有咩認識，點解簡h&m 之前番工有咩難忘經驗
Btw,你去in邊間

對h&m既野
我去office in 唔知邊間阿
同埋係英定中阿？ 使唔使自介？

自介當然要啦，我就全程中文問，我係2對1咁in

咁巴打你返工未？ 做成點

我星期日先開始番
聽講好似話新pt 第一日一定會喺星期日先番

U記仲好做

番緊 之前冇生意瘋狂cut你更 臨時話你聽果日唔洗番 唔夠人就即刻call你番 人工又低 準備quit

咁大獲
不過佢呢排減價應該好缺人

你兩份都做過？
分享下

做過hm，collect point，hco，aeo
最好做係hco 之後係aeo
日本公司（Uniqlo，collect point)真係狗也不屌

屌，u記我都做過
福利係幾好，但chur撚到你盡

Aeo 好似要sell客？
其實我呢份都有啲興趣

H&m 有幾時吾係減價

吾你老母

睇名都知咩事

近排前前後後都走左五六個pt 所以好缺人
其實佢差不多日日都減價
做死人

chur到盡好認同，part time都要成日ot，仲要交幾多更下。
但係福利好就不敢苟同，起碼放break無錢已經好蝕，而且時間仲唔短

利伸:做緊u記做到好灰

巴打佢in完有無留低你？ 定係直接叫你返屋企阿？

In完叫我番去等消息，話2個星期內會通知我
In嗰日星期五，過左星期六日就打比我

都係既，如果上手同事仆街會搞到自己遲放食飯
不過u記好就好在你ot 係每分鐘咁樣計囉

琴日佢打俾我叫我第二輪面試
心諗請就請啦 搞咁多野做乜鳩 又要西選人

你今日in？

証明你嗰間in左好多人囉

我都係叫我等電話

近排真係好多pt同事走
之前個份問卷關於公司&工作環境個分係咁多年黎最低
Office班人自己反省下啦 乜撚野都cut曬
加人工又加得個少少 fd啊擦鞋個d咪加多d囉

做到心灰意冷 搵到工即刻交信走

垃圾公司H&M

放心啦，正常叫左你in應該10成9會請
Btw 簽約嗰陣佢要你自己上網上4個鐘堂

好似話輕鬆過u記

上個星期五

有咩介紹

因為今日係group in
完左之後佢叫左三個留低
話就話係補充返份cv 話咩有d唔清楚
但覺得應該係請果3個
搵定後路 u記真係好伏？

未必既，叫你去in應該會請
唔請嗰啲電話都唔會打

我就做了一年 pt 大鋪，我又覺得唔算辛苦 因為h&m係幾free 你想做咩就做咩 有break放 break計錢 同埋我做得幾開心 可能有班好同事日日翻工都邊傾邊做 所以好開心
pt值得一試 不過我岩岩quit 左 搵到份更好full time
不過依家winter sales 準備真係忙到傻

希望係咁
唔請唔緊要 唔好咁麻煩

我都聽講話free
但點都係多野做

每15分鐘就計錢
同埋cs 唔洗做到咁足都得

chur都唔係最大問題，我自己覺得最大問題係break無錢，好多時返12個鐘但實收得10個鍾人工，個下真係灰左，chur左咁耐但係收穫同付出唔係正比。見到樓上有巴打話h&m break有錢收又輕鬆真係幾羡慕

我都想做PT ,如果返夜晚幾個鐘咁得唔得？

呢個過幾日番工幫你問下

逼你放半個鐘break

In part time都要in 2次？
想in下做pt

做過04，個場又亂又垃圾

大家都係上網apply?
我apply左但都冇消息屌

邊間好做啲 aeo hm m&s gap
唔想做日本公司 講到咁閪

1個鐘都話可以出去食下飯
半個鐘真係唔知做乜
純粹扣起d人工

未必架，我in左一次就請左

正常應該要上網apply, 啲鋪頭manager 見到會打比你，walkin 通常都話請夠人

Aeo 好似要sell客
Gap 啲更好撚on9,間間都要收12點
馬莎我覺得應該最好，5x一粒鐘

諗下hm定馬莎先

hm最free 忙得黎開心

屯門近 搞到想in佢 又想擴闊下圈子

其實我一直都覺得h&m 唔多人番工

大鋪咪多 細鋪見黎見去都係個幾個

巴打又話好好玩 同人好好傾 就係幾個喂喂喂

我嗰間細鋪 星期日可以見識下

做過大鋪覺得開心 之後轉左細鋪一個月就走左 悶撚到仆街

旗艦店先叫大？ 仲諗住做屯門

大舖我自己覺得入面有好多部收銀機 人多就算係
朗豪坊有成十幾部收銀機 星期六日忙撚到仆街
相反有d舖係舖位大 但平日靜撚到拍蚊 好似圓方太古呢d

Thx,邊間好做啲

其實睇你自已鐘意咩，有啲人鍾意忙啲有啲鍾意靜啲

有無識屯門店既巴打 好唔好做

我唔識呀 岩岩先apply 入去做咋

你做邊間？$45/hour ?

做細鋪，係45呀

介紹我做得唔得

你上網apply 左先啦 一定會打比你

見工會問你啲咩？

hco 巴打

有無人做office?

巴打做成點 派撚左大鋪

IN 會唔會用英文
同埋D更既時間係點 可唔可講下
如果只番1-6其中3日 仲要5,6點收工係咪冇可能

又係你呀
講下返邊間

屌唔講啦波台友

返早囉

ching返邊間

返早個時間係點 可以一星期2,3日? 有冇話一定要返星期6 日咁

返早通常都係7~16 8~17 9~18咁
我間鋪限死星期六日 一定要揀一日黎返
其他鋪唔知
總之返夠15~18個鐘就ok

都係大鋪

屌
咁多間大鋪 唔會咁啱既

係咪一個月返夠15~18個鐘? 同埋返邊間有冇得選擇

有無interview tips 中定英 問咩

無晒聲氣

in完？

我都想做，pt有冇50

屌，無睇到個post tim
我依家做緊02, 你呢？

得45, hnm 個standard 好高，但福利幾好既

點高法 19學生哥想apply

如果有興趣不如做h&m group ge cos仲好啦 啲衫靚好多 不過standard好高 有興趣可以幫大家問下🖖🏿
據我所知pt人工同h&m一樣

HNM standard高
個樣正正常常／靚仔靚女，識打扮
講野正常，交更比到一個禮拜3,4日，多數都請架啦
最重要係比更比得多，個樣同打扮呢D正正常常就得

Standard 高我係指公司規則 keep場要梳架

In完成個星期冇曬聲氣 連唔請email都冇sd比我 咁係咪可以收得皮

你預做到隻狗咁

福利邊忽好？ non4乜都無 人工對比出面又低
除非可以同d經理店長fd轉做418

邊有做到成隻狗咁啊
做落好free 無壓力

連個商場保安阿姐見我褶衫輕輕鬆鬆咁慢慢褶
走黎同我吹水話以前係其他鋪 例如無印果D
話佢地褶到手震又剩 驚驚青青咁

咁就係standard 高 笑死人咩

講左個事實出黎激到你嬲嬲豬tim sorry, hnm 打手

邊間

上網申請咗成個月都冇聲氣係咪即係唔請

高條毛
我間鋪D女同事
有眼耳口鼻有手有腳就請架啦

我

見到有好多間都無靚女喎

對比u記個啲 真係好少靚女

都話左入左去做，個公司規則
又唔係講緊apply standard
Btw, 其他間我唔清楚，但我嗰個好高

樓主我都做緊
我呢度唔算好高 好好做

你邊間

Hm zara算唔算全球零售既龍頭公司

hm同zara總會在一齊

做過幾嗰月resign之後想再apply，email覆已經夠人

Interview 容唔容易

我嗰間都幾易，自我介紹同埋問返幾條有關上一份工既問題，兩個人in一個人

office in就group in, 問下簡單野, 有情境題同試下掛衫個d野睇你團隊精神 最後要大家互評同問你仲有冇問題就完

ft同pt都一樣咁in

利申細鋪想quit

補充返, 叫你上office in前有個簡單phone interview問下你點解揀呢份工, 期望同關於少少自身問題

難唔難in?

原來office in都幾煩
我嗰時都係做細舖，但其實想做大舖多啲
係咪做過多數都唔會請，定而家真係夠人

推一推有冇巴絲同我一樣

H&M 可唔可以直接walk in填表？ 想見full time

有無check email?
如果夠人，佢會send email同你講

D女好影食

冇得walk in
除非識人係入面做 可以直接幫妳遞cv上去

想知幾錢人工一個月 同埋翻幾多個鐘

有check email但係連email都冇收到

留意下招聘日 有時夠人唔會請得咁易 招聘日可以即刻in 機會大d
ps 入左其中一間旗艦店 一開始仲覺得好慘 會忙死 但做落先知大鋪好玩d 而且返得好開心 咁耐未比人話過一句